

Исполнение: Влади, Хамиль, Электроник
Музыка: Влади
Слова: Влади, Хамиль, Электроник

Влади
Что нам делать в Греции?
Там нужны люди чистые сердцем 1 крепкие перцем,
добрые к овцам Горцы, специ,
Старцы с устами младенца Чтившие с детства Зевса Иноверцы
для того же немца Ц Ч — звук четырех килогерцев
Под солнцем греться, промокать пот полотенцем, если разделся.
Интересно братцы, что взамен должно браться-то,
наконец-то Может километры рельсов,
может лекции Кейнса Уж я не знаю что творится с голосом Тома Вэйтса
под музыку малых терций В салоне этих мерседесов бенсов
Хамиль
Странно, умы-гиганты штаны с заплатами
Клянчат несчастные копейки с транспарантами,
Далее идут обратно по своим хатам Тратить остатки мизерной зарплаты.
Молодые лаборанты за проценты удалят вам гланды –
У нас не без талантов, так то. Кранты вашим кредитным картам,
Если вы спонтанно согласились ставить имплантанты.
Лишь на старых картах отмечены квадраты
Где когда-то селились племена Хантов,
Читали мантры, вытаптывали снег гектарами,
Оживляли взглядами, как прохладной Фантой.
Баллады иммигрантов перепевают барды,
Поднимая факты , но теряя тайны.
Секреты конокрадов как прятать в рукавах карты
Не стояли даже рядом с дневниками шаманов.
Ладно , даже на солнце бывают пятна.
Правда , многое не может быть оправдано:
Когда Бен Ладан колотил понты , будь он не ладен,
Столько зла не делал весь мир , сколько он за день.
Молодые гвардии — чада ненаглядные, —
Прут на каналы толпами взрывать чарты,
Голосовать азартно за те названия,
Что царапали на партах когда играли в секу.
Влади, Хамиль
Сколоты плиты, для воды сосуды разбиты,
Ягоды ядовиты. Маршруты смыты, гиды с толку сбиты, Ц,Ч, Уходите!
Сколоты плиты, для воды сосуды разбиты,
Ягоды ядовиты. Маршруты смыты, гиды с толку сбиты, Ц,Ч, Уходите!
Электроник
Что вы, какая Греция Билет дугих планет в кармане греется –
Ростов — Уран — Касеопея В мечтах Дениса и Андрея.
Сначала «где я», потом идея, Смена мышления,
сердце стучит и вдруг молчит. К тому же еще и мутит, и вот измена –
Пусть меня дышать научат. Далее вставляет еще круче:
Мелают тучи, свечи, Иоан Предтече, палачи и печи...
Ооой, полегче, короче, Надо скоро приземляться, боюсь на веки тут остаться.
После посадки дурное состояние, Рассеяно внимание.
Я знаю: Во избежание надо летать на более близкие расстояния,
Во избежание надо летать на более близкие расстояния.
Хамиль
Маршруты смыты, гиды с толку сбиты,
Влади, Хамиль
Ц... Сколоты плиты, для воды сосуды разбиты,
Ягоды ядовиты. Маршруты смыты, гиды с толку сбиты, Ц,Ч, Уходите!
Сколоты плиты, для воды сосуды разбиты, Ягоды ядовиты.
Маршруты смыты, гиды с толку сбиты, Ц,Ч, Уходите!
